冷氣機中左催淚彈，會否積聚？

屋企有老人家
可以點處理？

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

會 洗都要兩次先甩啦搵師傅洗冷氣

你唔係諗住keep住用掛，中咗彈嘅話成部換啦
冷氣機就咁洗係洗唔到走啲化學嘢架

洗機

買部冷氣平過買Smartphone
唔好慳喇...

綠色和平講你啲傢俬中咗嘅話最好都係換咗佢

一定係換